Ik heb al een dwaas, een gek fool - erger dan een idioot!
Ik ben niet geschikt om zich in het bijzijn van de vriend die ik heb gekwetst!"
Hij uitgebreid zijn met diepe nederigheid.
Norman opgehangen aan zijn voeten, met tranen in zijn ogen, begrijpen en uitgewrongen, en bewaard wringen zij op een manier die zou zijn belachelijk maar voor de tragiek van de situatie.
"Lieve Old Trafford!"
